有冇人可以話比我知tko係咪有直升機？

如題

有

有 聽到

聽到起碼三四架

有 係正樓上

收皮啦 得一架咋

前半個鐘 斷斷續續都有幾架阿

究竟係唔係on9架

又有冇需要用直升機，係咪想射撚死晒班人
究竟理狗個腦係裝乜9